{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091069",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6984228'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-07-26",
        "domain": "음식점",
        "title": "오삼불고기"
    },
    "text": "イカはタウリンの含有量が牛肉の16倍、牛乳の47倍高く、脂肪含量が少ないが、コレステロール量がやや高い方だ。タウリンはコレステロールの相殺に役立つため、イカを食卓に上げてもいいという。また、イカはリン酸含有量が多い酸性食品なので、アルカリ性だった野菜と一緒に食べたほうがいい。豚肉の三枚肉はビタミンB1、B12、亜鉛、鉄分などが豊富な食材で、夏場の元気回復と口の土盛りに適している。これを考慮してイカと豚肉の三枚肉、様々な野菜で辛口のイカとサムギョプサルのプルコギ炒めを作った。調理時間は60分以内で必要な材料はイカ、豚肉の三枚肉、キャベツ、玉ねぎ、にんじん、しめじ、しゃきしゃきとが唐辛子、ねぎ、コチュジャン、唐辛子粉、ジンカンジャン、元堂、料理酒、ニンニク、ショウガ、胡椒、澱粉、水、幅広のごまだ。レシピはイカと豚肉を準備して、野菜を切った後、たれを作って準備する。三枚肉を少しのタレに寝かせておいて、残りのたれは炒めときに使用する。炒め釜に食用油を巻いて財運三枚肉が焼けるまでいためる。器に水を巻いて薬味を入れて、にんじんを入れて煮る。キャベツと残りのタレを入れて炒めた後、玉ねぎを入れて水を入れて濃度を調節する。しゃきしゃきとが唐辛子や深ネギを入れて炒めた後、ごま油を巡らす。器に盛って幅広のごまを漂う振り掛けてくれている。海産物は強火でさっと炒めば水気が出ずにスムーズになる。イカはリン酸含有量が多い酸性食品なので、サンチュ、ゴマの葉、しゃきしゃきとが唐辛子と一緒に食べればよい。",
    "QA": [
        {
            "question": "イカのタウリンの含有量は牛肉の何倍ですか？",
            "answer": "イカのタウリンの含有量は牛肉の16倍です。"
        },
        {
            "question": "イカの脂肪含量はどうですか？",
            "answer": "イカの脂肪含量は少ないです。"
        },
        {
            "question": "イカはコレステロール量がどのくらいですか？",
            "answer": "イカはコレステロール量がやや高いです。"
        },
        {
            "question": "イカに含まれるタウリンはどのような効果がありますか？",
            "answer": "イカに含まれるタウリンはコレステロールの相殺に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "イカと一緒に食べると良い野菜は何ですか？",
            "answer": "イカと一緒に食べると良い野菜はアルカリ性の野菜です。"
        },
        {
            "question": "豚肉の三枚肉はどのような栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "豚肉の三枚肉にはビタミンB1、B12、亜鉛、鉄分などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "イカと豚肉の三枚肉を使った料理の名前は何ですか？",
            "answer": "イカと豚肉の三枚肉を使った料理の名前は「辛口のイカとサムギョプサルのプルコギ炒め」です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理に必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理に必要な材料はイカ、豚肉の三枚肉、キャベツ、玉ねぎ、にんじん、しめじ、しゃきしゃきとが唐辛子、ねぎ、コチュジャン、唐辛子粉、ジンカンジャン、元堂、料理酒、ニンニク、ショウガ、胡椒、澱粉、水、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "この料理の作り方を教えてください。",
            "answer": "この料理の作り方は、イカと豚肉を準備して、野菜を切った後、たれを作って準備します。三枚肉を少しのタレに寝かせておいて、残りのたれは炒めるときに使用します。炒め釜に食用油を巻いて豚肉の三枚肉を焼きます。器に水を巻いて薬味を入れ、にんじんを入れて煮ます。キャベツと残りのタレを入れて炒め、玉ねぎを入れて水を加えて濃度を調節します。しゃきしゃきとが唐辛子や深ネギを入れて炒めた後、ごま油を回しかけます。器に盛り付けて幅広のごまを振りかけて完成です。"
        },
        {
            "question": "イカを強火でさっと炒めると何が起こりますか？",
            "answer": "イカを強火でさっと炒めると水気が出ずにスムーズになります。"
        },
        {
            "question": "イカと一緒に食べると良い食材は何ですか？",
            "answer": "イカと一緒に食べると良い食材はサンチュやゴマの葉、しゃきしゃきとが唐辛子です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 621
    }
}